土司工坊人手係咪長期不足

收銀茶水要一腳踢

掂完銀紙徒手切麵包沖咖啡

仲要畀食客見到曬

都幾難頂

會員 #222907 - 金大喜 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

APM有人成功劏狗? - #23

勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食 - #1

原來 救護 消防 海關都係毅進仔 - #1

你地係想警察完全唔介入遊行？ - #1

支持舉報南亞仔 - #1

意見及舉報：

最on9應該係比完錢要企係度等佢整個餐

係 成日求其請埋d唔知咩人翻黎
最後頂唔順quit左

咁垃圾都食

真
唔會再食

食肉丁麵，麵未熟，湯又少，辣到仆街
咖啡甜到拿喉
餐具又亂擺，筷子刀叉放埋內一個膠兜，仲濕既

好難食喎呢間啲嘢

以為得大埔係，最近執左

MK moko 果間幾年前做左半年

好撚難食喎

個廚房好黑人憎

冇咩問題
This is service

港澳碼頭嗰間有個妹妹好撚正，我唔介意

坡佬 不了

係得喇沙好食間野 其他都係垃圾

奶茶都ok 嘅